由你地班垃圾唔肯罷工開始，抗爭就已經徹底失敗

無可能成功

係呀，快d 移民啦

係成班弱智仲係度ff會成功

成班又想贏又唔肯付出

仲有班幫醫護打飛機嘅傻仔，乜都爭取唔到就射到一地係

返工先係香港核心價值
隨時返工不罷工先係香港人

香港人抵死‼️

所以香港人繼續鳩up
繼續FF，無限月讀
做幾多文宣都冇用
個個都係鳩up唔做

咁前線都係啦，都係乜都爭取唔到
付出完，唔使講聲多謝嘅？